邊條撚樣係將軍澳放煙花

DLLM年初四夜晚無端端放煙花
係咪想私了？

仲要放左勁耐 ， 澳南個面

今年好似放得咁密

連放左4日啦

係煙火

今年我想講係好撚多區，都有放煙花呢個情況
之前係從來都冇試過
今年直頭連黃大仙都有，連續幾晚喺唔同嘅公園放
之前就淨係元朗有，係間中可能藍田都有
香港有幾多人可以買到煙花？心照
根本就係一個藉口可以俾佢拎錢買武器

嘈撚醒哂我屋企人，屌佢全家仆街冚家剷

開花姐